本世紀最廢奸角

今次黑鳳凰個奸角
睇完成套戲，我連佢個名同真樣都冇見過
明明x man 係變種人同普通人既關係，冇啦啦加個外星人我都算啦
兩個鐘都冇講下個反派，塑造下個角色
仲衰過mcu戈d免洗反派

反派唔係黑鳳凰咩?
個外星人配角黎

反派係黑鳳凰就唔洗洗黑再洗白
臨尾再搞個吸星大法boss fight啦